巴士上嘅電視原來喺咁用

你出多啲街毒撚

新年先出街

生蛇的治療

最好的治療方法是於72小時內服用抗病毒藥物，大約需要服用5-10天，以藥物抑壓病毒，控制紅疹及水泡的生長，減低後遺神經痛的機會；至於神經線痛的情況，通常會用抗抑鬱藥、抗癲癇症的藥物去醫治，但這些藥物或有副作用。

你手尾長啦 bye 9 bye

踎咗咁多年識用智能電話影相上連登算係咁啦

覆撚錯 post 自隊

樓主係咪都係而家先知個報站機係咁播請緊握扶手

樓豬肯定係十年唔出街 拜年先比老母逼出街

幾萬年前已經係咁啦

中文全名: 王抒優
英文全名: WONG SHU YAU
高登名: 木偶仔
英文名: 而家叫Vicky, 以前叫Michelle
生日: 1992年11月3日
居住: 富善村善美樓
中學: 香港道教聯合會圓玄學院第二中學
公司: 東方報業集團 (幫人落廣告)

故事懶人包:
同我一齊訓都唔肯拍拖, 之後終於一齊就係咁西我面
繼續收兵(小明係其中一個)同扮單身, 俾朋友認到就話做緊ptgf
之後係緣份計劃到識仔, 派帽俾我, 同左傻B一齊
但背底又同我一齊, 即係同時同我訓, 又同傻B訓
(佢曾經自爆, 中學已經因為一腳踏兩船俾人排斥)
爆煲之後, 又極速識到第二條新仔, 但又俾我錫
而我一直只係個後備............

題外話, 自稱同我係第一次拍拖, 但含撚吞精好叻
自稱係處女, 但有冇扑過, 同幾多人扑過, 得佢自己知

樓主坐咗幾耐?係咪今日先放返出後?

自己出POST啦#

前面條女more

扑過野嘅處女 比得上處女生耶蘇

前面個絲打幾正